想養狗同雞。。。手足有咩推介

去支那搵個女人
支那狗+雞
一次滿足你2個願望

香檳大廈任君選擇

養雞可以請教下你老豆老母

或者架純同麻友老竇老母

HI AUNTIE

CHING講得巧

狗：蓋狗
雞：朴xx

或者即係問你老竇老母都得呀

狗=2&b
G=架純